version 0.0.9
* Incorpora manejo de excepciones y faults.


version 0.0.8
* Limpia el log (Se deberá setear el nivel de log4net a INFO)
* Agrega GUID como información tanto en el request que le llega al dispatcher como el response que entrega.



ARD805
1.- Desregistrar 
C:\WINNT\Microsoft.NET\Framework\v2.0.50727\regsvcs -u D:\InetPub\wwwroot\dispatchertest\NuevoDispatcherCOM.dll

2.- Registrar
C:\WINNT\Microsoft.NET\Framework\v2.0.50727\regsvcs D:\InetPub\wwwroot\dispatchertest\NuevoDispatcherCOM.dll


3.- Luego de registrar ir a componentes com (dcomcnfg)
Nuevo Dispatcher COM

Propiedades / Identity
Seleccionar Local Services - Built-in service account
Disable Deletion
Leave running when idle


Nota: ARD809
D:\InetPub\wwwroot\IntranetLBA\dispatchertest\NuevoDispatcherCOM.dll